source: bankchiefexecutiveceo(company,person).
source: economicsectorcompany(sector,company).
source: companyceo(company,person).
source: acquired(company,company).
source: bankboughtbank(company,company).
source: bankbankincountry(person,country).
source: countryhascompanyoffice(country,company).
source: companyeconomicsector(company,sector).
source: companyalsoknownas(company,company).
source: cityhascompanyoffice(city,company).
target: athleteplaysforteam(athlete,sportsteam).
target: athleteplayssport(athlete,sport).
target: teamplaysinleague(sportsteam,sportsleague).
target: athleteledsportsteam(athlete,sportsteam).
target: athleteplaysinleague(athlete,sportsleague).
target: teamalsoknownas(sportsteam,sportsteam).
target: teamplayssport(sportsteam,sport).
target: teamplaysagainstteam(sportsteam,sportsteam).
setMap: companyeconomicsector(A,B)=teamplayssport(A,B).
setParam: searchArgPermutation=true.
setParam: searchEmpty=false.
setParam: allowSameTargetMap=false.
